有冇知點解黃子恆會翻到身

明明已經比人封做世紀賤男又搞大自己Fans個肚點解都好似冇乜點見佢消失過
係咪冧得高層太掂

因為講學歷佢冇
講外表佢又冇
講演技佢又冇

一味刷刷刷咪上位囉
不過呢類男演員周街都係
下年冇人記得你啦

古天樂坐監都做天王啦

佢只係做左好多男人都想做既野！

古天樂衰咩 佢衰咩
古天樂 謝霆鋒衰個啲我唔覺得有咩咁大影響

因為根本唔紅, 冇人care佢啲新聞

無人識你呀
btw 屌fans more

古天樂之前衰打劫都叫唔大影響，係佢近呢十幾年不斷做善事先洗好個底

因為之後有更大單嘅安心事件爆咗出嚟，黃子恆呢啲small potato一早無人記得

有人照有出面保咪冇事

陳山聰都係
棄糟糠想做何鴻燊女婿但failed